合味道你好撚窮咩個杯麵得半個

屌你老母倒倒下水發現唔對路on99
再少啲呀仆街

Thanos來左

屌你老母劃低D條線呀嘛

平時買big cup都覺得好似同普通size冇分別咁樣，但呢種工差又好似過分咗